今次暫緩證明左一件事

好多人之前話和平理性非暴力非粗口冇用
要將行動升級
結果蕭若元之流經常反駁話 咁你勇武派掟完野又有咩做到？
100萬人上街之後 極權政府繼續二讀
激起民憤 迫到警犬要開槍 中環金鐘攤瘓
地鐘不合作運動
最後淋病跪低暫緩修訂
事實證明 呢個極權政府最怕班權貴生活受影響
越怕 越要做
多謝呢幾日肯為香港流血 出錢出力既巴絲
聽日見

最證明到係兄弟爬山果樣野, 係政府最怕見到既
大家同心協力, 有攻有守, 先有得嬴波

要撤回呀，暫緩即係緩兵之計咋

切記 係暫緩 拒絕階段勝利

616

不分化，不督灰

真 不過

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

兄弟爬山 各有各做 最重要目標一致！